---
layout: "image"
title: "Flipper PD-Holland"
date: "2012-08-10T20:54:33"
picture: "flipperpdholland11.jpg"
weight: "11"
konstrukteure: 
- "Peter Poederoyen NL"
fotografen:
- "Peter Poederoyen NL"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "peterholland"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/35303
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "35303"
_4images_cat_id: "2616"
_4images_user_id: "22"
_4images_image_date: "2012-08-10T20:54:33"
_4images_image_order: "11"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=35303 -->
Flipper funtioniert jetzt mit 2x I2C-Bus LED Display (Conrad # 198344) + 1x LCD Anzeige (Conrad # 198330)  

LED Display- nr2 mit Jumper 2 wird im Robo Pro Programm mit Adresse 0x39 ansprochen.
